火箭西波討論區 2019-2020 (3) 再見餅王 重新出發

gogogo

琴日打雀士d 3分又射得幾好

睇highlight Covington block gobert 3次

琴日條仆街搶左1001唔開post
正仆街

聽日打弱隊好驚又瀨屎

上場先大炒完弱隊勇士

比太陽大炒
打弱隊好唔穩定成日會輸得好on9

高啤真係廢

有冇人睇緊

JEFF GREEN 抖左幾年力 今年爆

True
打得好
Carroll好咗啲
屌EG真係頂唔順

EG 唔係張約咁貴我都由佢

屌你老母由簽佢嚟第一季開始我就屌佢屌到依家
仲記得嗰年西冠game 7佢同ariza係撚咁炒屌

Harden 60 point game alert

用愛打到harkless加盟我地

又唔好咁睇佢 有一場打金塊入40分
作為為第三得分點唔錯啦
佢需要空間 好似火箭比RB既空間咁先做到野

MC MORE 射沒愈愈好睇
有Ray Allen 影子

Robert Covington getting a random NBA drug test postgame.

場均2個blocks比人捉去驗毒

He’s too good on defense bro

佢都打過好多場好波
救過箭好多次既
all star前佢出翻黎都打得幾好啊
同埋佢防守其實真係唔差

真心唔錯

防守上年playoffs守到咪嘈變傻仔

同埋佢真係可以switch去守底
係火箭有戰術價值

好想知今場 NYK比人剷到仆街有咩感想

應該係第一隊被火箭剷死而唔係射死

有段時間俾人強姦籃板
箭其實需要注意下

Covington's block totals during the four-game win streak:

4 vs. Celtics

4 @ Warriors

3 @ Jazz

4 vs. Knicks

Who needs a center when you've got a RoCo?

#Rockets #OneMission

當年佢同lou will 點都留佢好d 識執屎

佢真係harden/cp3/西書外唯一一個可以自主衝擊籃底入波嘅人
唯一可以彈係佢啲袋底插花同表情真係好柒

一鏟入去就鳩叫

Rivers可以呀

河仔剷籃一流放籃九流

話說佢啲first step其實好快，有冇人留意到
另外ball handling都真係幾好

不過一講handling又諗起袋底啲插爛花

等我又吹奏下河神先
肯min續箭

Jeff Green officially signing with the Rockets for rest of season, source tells ESPN. Both sides are really happy with the fit.

簽得唔錯

最估唔到嘅係佢射姿唔靚但今年嘅3分穩定地有貨交

早前唔係好夠人用
佢真係step up
唔該morey俾份好少少既約佢

Since joining the Rockets, Robert Covington is averaging 2.6 blocks a game. Some perspective on that number:

• DPOY candidate Anthony Davis: 2.5
• DPOY candidate Rudy Gobert: 1.9
• Clint Capela with the Rockets: 1.8

Mda實驗室

如果下年黎多個高少少後生版tucker就正

tucker聯盟有幾多個 仲要高又後生

有都冇錢簽

Since transitioning to “small ball” after the trade deadline, the Rockets’ defense has seen a significant increase in its frequency of contesting shots.

Before Feb 6, Houston contested 77.8% of shots, 29th in the league. Since, they’ve contested 82.3%, good for 5th in that span.

防守輪換真係快左好多
大家都肯行多兩步去防

Indicators showing improvement in Rockets' defense since the move to small ball:

Deflections per game:
Thru Jan 31: 14.9 (19th)
Since Feb 1: 18.1 (2nd)
Loose balls recovered on defense
Thru Jan 31: 3.9 (16th)
Since Feb 1: 4.8 (2nd)

Jumping passing lanes and hustling.

我龜第一節13+5+2+2

五小真係攻守都順晒

9人輪換, 發覺西書打親季後賽隊前一場都有得抖, 呢個決定唔錯

河仔this beautiful crossover

迷河了

西書係mda手下進攻效率勁到喊
Mda將佢嘅特點強項放到最大

岩岩果球入籃底再傳比TUCKER 3分 教科書咁

屌你老味咁都要t

and one T

Russell Westbrook and James Harden together, at the HALF:

37 MIN
46 PTS
11 REB
5 AST
3 STL
18-28 FG (64.3%)
4-7 3PT (57.1%)
6-8 FT (75%)
73 TS%

They are 1 point shy of tying the opposing team's score.

Might really be the best duo in the NBA now with the small ball.

Austin Rivers CROSSOVER 😳

📺: ESPN

開左倒水

RoCo瘋狂執屎

13-0

仲贏緊20幾分

依家睇 下季仲有無可能簽到勁內線？

依家練緊D set plays

那有錢

河仔勁撚到

Jeff green 係jazz射到成pat屎
黎到箭有入樽有3分

你解鎖成就，練埋F

成隊癲撚左

隊友問題
黎翻雷霆火箭隊唔同d

今場少有係我地失誤多過人

25狗黎埋會點

我成功將B Mc練到ray Allen咁

突破成功

我龜打五小勁到

如果打小球都7人輪換真係守到死會唔會季後賽又變返7人輪換

其實巴西kd真係唔錯，希望分啲時間比佢練，絕對今季做到5＋5

Carroll 會唔會太廢，真係好廢

Covington 3 blk

進攻甩手甩腳
不過防守算係咁

佢係帶唔到波，但3D絕對ok

我見佢防守都走漏
進攻9射，拍波甩波
啲shot decision made差到

可能又驗毒了

贏緊咁多冇所謂
呢隊濕鳩波唔怕你鳩隊，最怕你唔敢射

唔怪得馬刺會唔要佢

希望mda搞得佢掂，似乎係未知定位

其實有capela都係單防唔到ad
Ad打爆capela好多次
依家攻又解放wb
守可以無限switch等於破曬pick and roll
又充分利用到箭D 細可以守大既特色

如果再入個big可能重犯mda太陽入o’neal嘅錯誤
Mda終於搵到對波可以go small all the way
但已經無左Nash

講真，進攻爆發力黎講，硬係覺得登登差過nash 啲啲咁

其實AD打火箭都好頭痕， 佢自己每次進攻都要過好多關，又要照顧全隊防守

漸漸地已經無乜人話箭「賭3分」了

成堆wide open 3都叫賭真係搵野黎講

自從進入2020年的24場比賽，Westbrook場均貢獻32.4分7.8籃板7.4助攻以及1.9搶斷的數據，其中投籃命中率高達53%。同時這期間他的正負值高達+97領先全隊。

防守同三分好簡單啦
係咪係刺雪到唔識打波

The Rockets have made 84 three-point shots over their last four games (25, 20, 16, 23). This appears to be the most ever by a team in 4 consecutive games.

Houston, 2020: 84
GSW, 2019: 82
BKN, 2018: 78
Boston, 2017: 71
Dallas, 2020: 71

Next: GSW made 96 across 5 games in 2019

我睇落似係未熟企位 同幾時hold波

火箭話就話開放體系，但都講時機的

其實認真分析 當年太陽都未必可以all small 到

1. 當年d 內線勁咁多 人地玩pick n roll 都玩死你
當件輸馬刺 唔覺得all small 會贏到
叫nash 守duncan ?比人打到眼都爆哂血

2. 依家個pg 係wb 叫wb 咩位搶板都得
今日仲可以係灰熊vxxxxx 卡位拎板
double team 內線又得

始終年代唔同 當年grant hill marion bell 都守唔到高比

唔記得邊個巴打講，當年獨陽最傷係無第二個組織key ball

而家jh, wb。是但switch 都得
河神 eg都都可以造一兩球波

其實係有 Joe Johnson
不過季後賽傷咗 令個季太陽champ唔到

依家嘅all small唔同哂啦

如果近年嘅箭對當年馬刺
對面敢出duncan
一定比我地switch佢出黎
Iso到佢唔想打

依家有TUCKER 爭好遠
你叫A 米射corner 3都唔得啦
roco 真係完美補救到all small defense 既缺點
依家個陣真係劍指西決 期待
希望eg 同其他人唔好傷

呢幾場eg都傷下打下咁
真係好驚佢又唔知乜事

輪休掛
WB都係咁

Quentin Richardson黎打而家既火箭超級夾

字母撩人先，唔怪得登登

無意中睇番呢條22連勝既youtube 片, 先記得原來當年有一半係無左 Yao...

挨到tmac成身傷打完playoffs收埋皮

好撚僧佢

The Minnesota Timberwolves have agreed to buyout Allen Crabbe's contract, league sources told Adrian Wojnarowski of ESPN.

Crabbe, who will be playoff eligible for his new team, is averaging 3.2 points this season.

呢件啱唔啱箭用？

難打

打到成pat屎咁...

D失誤好多係自己弱智

11球3分有4球框都唔中

波塞有準備，係咁block from behind

唉…

又準備食4個進攻犯規

harden 要開始射下d中距

上半場靠wb 2分2分咁吊命

佢都傳左勁多弱智失誤

寧願佢自己攻

真係要讚塞既防守，補得好快

我印象中roco好似無咁準嫁啵

Roco好勁
攻防都fit火箭

Roco有埋side step 3

睇怕今日mda會狂操7，8人輪換

同ariza一樣準個時顏射都球球中
頹個時空極都無限炒
最似就係炒幾多都爆信心繼續射

Green 可以出多陣
打塞要用下腦

今日green出個段仔佢失勁多分

B mc今日比人弱點進攻

無啦啦反超，都唔知做過咩黎

牙green 三分＋ 1blk

爆袋今鋪真係爆袋

爆袋呢次真。爆袋

Eg平時插花已經痛架啦
Tatum重要往死裏打

睇到都痛啊屌

好在平時有鍛煉先咁快起得身

鐵春袋

ben mac 得唔到分就係漏洞

籃板竟然同波塞差唔多

Tatum asg後上晒電

好撚好睇呀第4節

HOUSE FOR 3333333333333333333

有啲playoff feel

兩邊互有攻防

打到波塞守聯防

終於入
三分7中1

打zone同放3分有咩分別?

佢地本身防drive幾好喎

pj

hustle

RoCo

呀龜

harden brick

Harden 係咪on9架 炒咁多球三分就切入中距啦

屌你哈登訓醒未

傳乜9???

對面cls 2粒3分強行續命

Harden

罪人

jb

哈登無咩仔，人地射左都唔知

係衰Harden

最後一分鐘 關鍵波嚟講 火箭係咪聯盟最廢

咁撚on9抵輸啦

煮到埋口都食唔到，屌

一早收埋登子就唔使ot

佢打關鍵波同cp3真係差幾皮

Kings jazz Celtics...
被buzzer 3次

harden 打到咁都係輸緊1分

將功補過
原諒你啦登登

好睇到

好彩最尾無on9

屌你搞到咁撚驚險

從來冇諗過我會鍾意睇西書打波
Mda手下嘅wb真係好勁

唔講以為睇緊po 嚇到個心離一離

今季輸好多buzz beater 比人啦

登登同西書

估唔到我對wb有D改觀

Kings jazz都係被同一個。Bxxxxxxjac 絕殺

處理得差係真 今日登子第四節果球

哈登今場第4節最後狂THROW GAME
靠我龜頂住

帝王個場bjelica呀

高下立見

今場阿登真係

練翻Long Two 練埋低位單打 又有位鏟 真係好勁

哈登最廢

但係正負值竟然係佢贏

好撚有曼巴精神

阿登真係唔好成日咁頹

登登再係咁打就變二佬

要解釋既話，一整場佢都係引人圍佢，等龜同其他人有出手空間

仲有助攻 同傳球後造成助攻都計

係 q4尾段太柒姐

阿龜黎個陣佢已經講過唔介意做support

That tip from Russell Westbrook on the loose ball saved the game.

唔係wb臨尾tip走theis個波
人哋可能重可以射一球

雖則harden係成場比人夾 但佢第四節經常性派膠

無阿龜上半場頂住
一早比人大炒左啦

Roco 16板!!

Roco’s last six games:

2/11 (W): 4 BLKS (12 pts, 7 rebs)
2/20 (W): 4 BLKS (20 pts, 5 rebs)
2/22 (W): 3 BLKS (8 pts, 12 rebs)
2/24 (W): 4 BLKS (11 pts, 6 rebs)
2/26 (W): 3 BLKS (10 pts, 5 rebs)

Tonight (W):
3 BLKS (16 pts, 16 rebs)

Rockets Coach Mike D’Antoni on Russell Westbrook: “You can’t go to the supermarket and buy heart. He has it.”

又要 drug test XDDDD

得罪講句 之前好多人話trade capella 換roco 係total lose?
依家大家有咩講?

我一直支持換既，歡迎掘post

季前夠好多人話trade cp3換龜係不智

Jaylen Brown: “We had a lot of attention on James Harden and we forgot about the other MVP over there.”

He said Westbrook dominated the game.

不了 簽完約就變廢人
同埋後備冇位喇，Green, Mclemore, Gordon, Rivers

我淨係唔滿意個1st round pick 都換走埋....
雖則應該係為左salary cap

呢季季後賽好似係咪靠慈世平carry?

22連個季冇姚打爵
打完playoffs tmac膊頭膝頭做手術
下季復出同姚明差唔多慢，之後再做手術
個年就有慈世平

原來第4節輸都係因為SMART

幾球火箭進步籃板佢都無box out

Most PPG for a duo in the 3 point era:

• Curry and Klay- 52.4 PPG
• Iverson and Webber- 53.2 PPG
• KD and Curry- 53.3 PPG
• Bird and Mchale- 54.2 PPG
• Shaq and Kobe- 57.5 PPG

HARDEN AND WESTBROOK- 62.5 PPG

Points In The Paint Leaders Since January 1st

Paint Points Per Game
1. Russell Westbrook .... 20.3
2. Zion Williamson ........ 17.0
3. G. Antetokounmpo ... 16.8
4. Ben Simmons ........... 16.1
t5. DeAndre Ayton ........ 15.0
t5. Montrezl Harrell ....... 15.0

聽日亞龜打唔打

比EG打番起個態好過

射親都炒

Knicks原來都可以on fire
成班輕敵mode

第二節靠roco 打返起

重有屋仔

同埋house

垃圾登連埋上場尾個堆
連炒十幾粒3分

今日人地塞爆個底，先守你wb

因為隻膠登3分0/6
對面已經守得好hea 佢都炒

登子係咪去ny順手叫雞

Harden now 4-of-24 from 3 in his last two games

百屌成才？

屌喇星，NYK花式tank

呀龜比人double team 加跳起左都仲可以傳到比b.mac

NYK 已8打5，都倒水倒到咁

今場nyk 三分成五成命中 好似點守都入咁
炒果d 又比人狂屈籃底
屈幾次唔入就draw foul 好屈機

佢產入到籃底好慢

夾硬比機會
呢球邊有foul

會唔會絕殺到

阿屌 NYK咁出力做乜

癡線，唔做比登登射，比龜射兩分

今場贏都唔開心
打到咁係好抵輸

輸30個籃板？

今場係轉五小第一次真係輸rebounds

教練連個pick都唔set
連三分都無諗過

Nyk高老塞死籃底守死wb
反而hea守harden，由得佢炒
咁樣有效降低左箭進攻效率

都係老問題，哈登一cold hand就麻煩

得4秒真係比唔過你
垃圾登一定要拍幾野搵到空間先剷到射到

睇下呀燈今場打到點先啦 話晒WB都係MVP 真係以為佢無料咩 兩個都可以打last play既其實

對五小嘅解決方法就係
打番2000年代嘅NBA打法

哈登炒左起碼兩球easy layup
關鍵追分果球入左應該贏左

Russell Westbrook: "We were supposed to come out and take care of business to be completely honest and that starts with myself... So, this one's on me. I didn't bring the amount of pressure I needed to be able to make us go. So, I'll take this one and get ready for the next one."

西書怪自己放鬆左

James Harden: "We had a letup. We weren't consistent with our defensive principles throughout the course of the game and we paid for it. Simple."

登：我哋無堅守我哋嘅防守策略

原來龜冇月最佳

繼續回家系列
試訓王子

Source: Houston Rockets brought in free agent forward Luc Mbah a Moute for a workout today. Mbah a Moute last played in the NBA during the 2018-19 season due to injury.

佢唔傷係好岩用

個陣又三分又突入又防守

黎頂返10分鐘

不如出曬5個stretch four算啦

Tucker
Luc
House
Roco
Green
Carroll
Mclemore
Sefolosha

垃圾登又負累mode

harden點解可以廢到咁

罰波都炒

兩球炒哂wor
佢究竟咩事呀
又係咁TO

自己唔準得黎又一球都守唔到

3分22中2，笑死

登子真係愈打愈廢已經唔想睇下半場

點解唔俾wb控

34射3中

呢個神級命中率輸得比想像中少

好彩無開黎睇

完場哈登會哈會0中三分

正路都唔出啦

啲球迷走哂

過去三場比賽，哈登三分球合計38投7中

好彩無睇

同上季一樣，進入神奇既調整期

垃圾登廢起上黎真係好撚廢

虛火已過

傻撚左?

一開波17：0
5分鐘8失誤

0:19

19：0

你地是真愛嚟
六點起身睇啲咁嘅嘢

我覺得冇龜得登要出德國仔
剷到埋籃成村人圍得kick out，又唔似龜咁可以屈身體硬上

的確登要一個capela type內線比佢絕境求生
無人係內線就派好多膠
希望姐夫做到小小類似角色
德國仔防守唔生性

係冇內線接lob之後垃圾登突破廢左一招
呢期d 3分又食左屎顯得好廢好毒瘤

呢隊垃圾

好彩姐夫進攻欲望無tucker咁低
出嚟打身型剷幾球已經好好多

其實可以用下cabocle
應該可以接到lob

登登今日可以刷個10失誤

臨尾倒一倒等如冇追過

得姐夫果段做到野

其實係咪可以wb上就五小,harden就打翻傳統陣,射唔中都可以alley oop

今日tucker真唔岩打
比green出黎攻啦

真係睇到好撚灰

Harden廢到🤦🏻‍♂️

就快4雙

執柒咗佢啦

差1失誤

成功

垃圾登5小從不快攻
球球磨陣地，突破廢五成加埋垃圾手感

嬲撚到震

好彩無起身睇
開波0比20咩玩法

屌你老味
呢幾場打乜撚野
唔想打就番屋企啦屌

箭已見頂

可唔可以輪休harden

而家問題邊咗做登登hea鳩

其實佢不嬲都係成日遊遊閒咁
問題係佢無態 兼且冇左Capela 同佢玩pick & roll
無態同西書搶左球權不無關係 西書有態就登登冇態 唔係巧合呀嘛

大家產入去有時分比哈登空左都唔射
係要放個波落地慢慢妹下妹下
真係無態咪抖下囉
教練零戰術應對都係問題
死都要打五小

五小應該係Morey 主意，今年唔得可以諗重建了

有時ff 如果西書搭Beal, 成件事會唔會好好多

今日有D時間人地守ZONE/ BOX AND 1
之後我場繼續5OUT 4個罰企MODE等
垃圾登係圈頂剷又難,射波又食左屎

又比人炒緊

果種廢

敗在太predictable
全世界都知點攻你
全世界都知你進攻會做啲乜

咁樣打季後賽都只係一輪遊
執柒咗佢啦

所以就話wb上就五小,harden就打翻傳統陣
起碼叫多種變換
而且harden打小球又唔跑快攻
打傳統陣起碼佢射波射唔入都可以掉lob

MDA已走火入魔

想贏火箭 攻內線 剷入底就得
隊隊都用呢個方法就搞掂

呢幾場D防守懶勁多
人地打底猜出去就任射
之前D勤力補防冇晒
呢隊野D防守得3個3D個年係穩陣
其他時候D防守都係靠度氣，士氣好每人多一兩步，好撚勁
士氣差你眼望我眼郁都唔郁

幾時先肯用翻中鋒啊
火箭換個有三分既中鋒翻黎啦

3節75分以上正常發揮
但比人攻過百分
真係咩q戰術都係無用
防守意志消沉

垃圾登呢期d stepback 3都比人捉到唔少路

第4節終於有一球harden green pick and roll

火箭已經失去咗pick and roll戰箭

巴西kd其實打唔差

carroll帶波好似冇力咁
似岩岩學打波咁，人要跑但係拍波冇力跑唔到

第三場了

大家仲睇閪波 真愛

呢件垃圾 皇子都分分鐘好過佢

Jeff Green: “To be honest with you, I think we just hit a rough patch. We’re kind of relying on our offense I think a little bit too much. Then when that slides and we don’t hold it on the defensive end and both of them are sliding, that’s the results.”

好似有報道話更衣室真係不和
harden屌全隊
西書自己走人

今次真係....

呢方面mda真係唔夠steve kerr黎

harden 件垃圾都好意思屌全隊?

btw 而家個無底陣根本就係自己拎黎, 靠既都係每人行多步

西書企邊邊

佢講得冇錯,harden而家啲態度完全唔似係想贏波, 莫講話爭冠

登登真係學下LBJ （洗底），幾火去衝
講真係唔like mda咪翻佢枱囉 ，morey一定留登登既

睇黎今年都要轉去支持lbj先得
個人覺得佢幫CLE奪冠後已經洗底

不過垃圾登年年都會有d時間唔知做緊咩

流傳緊換教練

有冇source
希望可以換個識得調動陣容嘅教練

Rockets guard Ben McLemore (gastroenteritis) and Eric Gordon (sore knee) both cleared to play against the Timberwolves.

個feel真係好似又想輸....

近幾場得快艇3分上唔到4成
場場比人屈板大爆射

James Harden just slapped his head with both hands after knocking down another step-back 3-pointer. If I read his lips correctly, I think he said "I'm back."

佢正負值仲-1

爆袋空晒射air
有人揚佢連中

贏都贏得好唔知點咁

好辛苦咁贏咗場

無nba睇了

朝早返工點捱

朝早唔想起身了

Report: Tom Thibodeau, Rockets could have mutual interest

唔撚係呀化, 呢條肥佬有咩勁= =?

The Houston Rockets, Brooklyn Nets and New York Knicks are expected to have strong interest in Tom Thibodeau, per @NYPost_Berman

"Jeff Van Gundy's name is the one that I have heard consistently as a very possible replacement for Mike (D'Antoni)."

全部都係防守型教練

我覺得問題係Morey沉迷魔球 比邊個教練都改變唔到

不出意外地tilman support black people to speak out

比人屌偽君子